老人家開始唔想食團年飯？

其實點會唔食呀，係唔想同我食姐
前年開始，年年都叫我年三十晚唔駛上去食
話就話留左餸，叫我年初一先去食
拜年又唔俾日頭去，要夜晚去
有冇巴打絲打都係咁？